各位手足對唔住

嚟緊九月一我會去台灣一個星期
我知我呢個時間離開香港係衰仔
爭執咗好耐都係決定維持返個行程
不過都想做返啲嘢彌補下我愧疚嘅心
暫時諗住印啲文宣派下或者過膠搵地方貼下

一個喼嘅位唔係好多位 有冇啲咩圖簡而精推介畀小弟
會喺高雄同墾丁附近 有冇啲咩搞作可以做同埋有咩地點可以介紹下

想帶支旗仔去但有咩地方可以插旗或者掛下 Banner
可能會掛啲文宣喺背囊周圍行
行程絕對可變 可行嘅嘢我都會嘗試去做
到時或者會喺度匯報一下

光復香港時代革命

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

運有用嘅野返黎

如果帶支旗可以點拎過去
周圍插會唔會犯法

例如呢

如果塞到我上唔到機會同大家一齊塞

好想做返啲嘢呀

去ssp買匹布寫下大字去掛

小弟手字

呢啲垃圾post係咪唔應該呢啲時間開

啱啱做完街坊覺得自己好無作為

手足玩得開心啲 等你翻嚟

誠意分

次次諗起都覺得自己好自私
但係個個星期都準時去行街又零作為
我可以點做

自己寫完都唔敢睇

希望係台灣可以見到呢手字

聽朝再推會唔會多啲人睇到
自己post自己推唔推到

革

難買的物資

會唔會過唔到關
後生仔會唔會受特別關注

搵下啲走難去台灣嘅手足

我有咩本錢可以令佢地信我
又或者我可以點樣搵到佢地嘅行蹤
嗰晚我無佢地嘅勇氣
到宜家都未可以覺醒到佢地嘅地步

去旅行鬆下個人抽離下